工行分期貸款咁低息有無伏

APR 最高都係4%左右
低得誇張 有無伏

打手

岩岩渣兜打黎話信用卡透支俾我 借27萬3%handling fee apr 2.46
19年8月前還曬
但每月要還2700min pay去信用卡 還左14期後 就一炮過還埋尾數 唔知抵唔抵

中過伏千祈唔好

有咩伏

4%叫低？？

有咩行做到十萬以下有4%
係有介紹黎想用

做宣傳唔好咁假ok?

想申請line公仔果張信用卡 搵樓主開有冇野送